I know you really loved me but you see, my hands were tied

I know it must have hurt you, it must have hurt your pride..🚬